老老實實 全昭旻做你女友制唔制??

如題..

咁funny同佢拍拖應該幾開心

唔制

淨係對腳都可以玩幾年又夠淫，又唔係做老婆使乜諗咁多

佢個名小咁個n就濟

全昭彌就話姐

已經反cup智孝...

想屌

全昭彌

幾cute

應該會幾開心

我得, 佢好正

咪儍啦...已經唔知幾多手啦...唔係因為拍拖可能已經响少時出道啦

不了

快啲同我安排

somi仲正

全昭彌得唔得

下？佢係少時trainee咩？

who

咪係

要ff點解唔ff個個樣正常d?

吓 佢唔差喎

泰妍最大先岩岩30
呢條友34
係真唔係呀？冇聽過佢比sm train過

多野講到連Running man主持都怕左佢

冇聽過